一人一個良心企業事蹟

睇隔離個一人一個行內秘密post睇到好灰
究竟香港有無啲作風好啲既公司
唯一諗到既係
做過7仔，過期野真係會扔